黑警已經全面失控，打和理非、毆記者、扑議員、逼人跳橋

唔通除咗貼街招我地真係無嘢做到?

注︰請勿以身試法